{\centering
%\iflogTA
\textbf{\large Lembar Pengesahan}\\  %UNTUK TA
%\else
%\textbf{\large Lembar Persetujuan}\\
%\fi
\vspace{0.5cm}
\textbf{\Title}\\
\vspace{0.5cm}
\textbf{\textit{\EngTitle}}\\
\vspace{0.5cm}
\textbf{NIM: \NIM}\\
\textbf{\Author}\\
\vspace{1cm}

%\iflogTA 
{ Tugas Akhir ini diterima dan disahkan untuk memenuhi sebagian dari syarat untuk memperoleh gelar sarjana \Gelar\\ Program Studi Sarjana \Prodi\\ Fakultas Informatika Universitas Telkom}\\  %% UNTUK TA
%\else
%{ Proposal ini diajukan sebagai usulan pembuatan tugas akhir pada\\ Program Studi Sarjana \Prodi\\ Fakultas Informatika Universitas Telkom}\\
%\fi
\vspace{0.5cm}

{Bandung, \Tanggal\quad \Bulan \quad \Date}\\
{Menyetujui}\\

\vspace{0.5cm}
%\iflogTA
\begin{center}
\begin{tabular}{  m{8cm}  m{8cm} }
Pembimbing 1 & Pembimbing 2
\end{tabular}
\end{center}
%\else
%\begin{center}
%\begin{tabular}{  m{8cm}  m{8cm} }
%Calon Pembimbing 1 & Calon Pembimbing 2
%\end{tabular}
%\end{center}
%\fi
\begin{center}
\vspace{2cm}
\begin{tabular}{  m{8cm}  m{8cm} }
\underline{\PembimbingSatu} & \underline{\PembimbingDua} \\ 
NIP: \NIPPembimbingSatu & NIP: \NIPPembimbingDua
\end{tabular}
\end{center}
\vspace{0.5cm}
%\iflogTA
Mengesahkan,\\   %% UNTUK TA
Kepala Program Studi \Prodi\\ %% UNTUK TA
\vspace{2.5cm}   %% UNTUK TA
\underline{\Kaprodi}\\ NIP: \NIPKaprodi\\  %% UNTUK TA
%\fi
}